本人或被控不小心送餐引致他人身體受傷

點算

利申： 熱奶茶

係邊？ 我黎保釋你

杯奶茶落左糖未?

定係茶走?

放心啦樓主、你幾時見弱智要坐監

你咁多番數，潛逃去港/澳/大馬都得啦

你泥架?
唉，一場連登仔，我聽日銷左佢

又倒落假髮阿叔個頭？

未提告，個客保留追究權利

熱奶茶多奶呀！

大馬都負左maybank 數，唔會番去

我岩岩好正常呀屌

no , 今次係落左落個肥婆個腩道

坐緊計唔計破產期？

此post 已完

連登所有魚類都係世間難得嘅好人

搵大眾填氹